你地有冇識人廿幾歲仲係好單純？

我

有，之後比我調教左

我。 ...

形容下

小妹好純

有 廿六歲 鳩下鳩咁

準備食

本人什麼叫做愛？

我好單純架

me

傻傻下得罪左人都唔知
但呢啲人好善良唔會害人

kante